彭博：基於現時走勢 武漢肺炎有機會二月中至尾到頂 到時淨係武漢都50萬人中招

Coronavirus May Infect Up to 500,000 in Wuhan Before It Peaks

咁食得屎啦，bloomberg 講乜錯乜，仲燈過燒山。

Bloomberg=fake news

幾時扮析埋疫情

咁可以再大獲啲嘅

fake news造市?

佢都係引述倫敦傳染病專家架咋

哩條友

HKGETV香港口罩生產線需要大家幫手！有料有廠房有成班專業人士幫手就係差你地支持!

咁大鑊了

英國研究

如果有一個媒體講乜錯乜，咁佢就唔係報錯咁簡單
就好似如果選擇題考試，如果全部錯晒得0分，咁仲係咪亂揀answer？

高質
（微博奇文共賞）震驚十四億人！道德綁架醫護是奴隸社會的控制手段

fake news

信香港研究多d

我同意今個月內會到頂
但係武漢應該死清光

要睇埋佢o既錯謬news有冇既定立場同取向.
彭博就擺明係.

彭博奶共

又唔見佢引述何栢良, 梁卓偉
一個6月, 一個4月
係要搵個報細數嘅嚟報

垃圾彭博

第一定律
傳染減慢=封城+經濟停頓+缺乏物資

第二定律
復工=傳染加速

同意, 所以呢D垃圾唔駛認真.